土地問題，係香港開時鐘酒店絕對有錢賺

2粒鐘 200蚊

真是發啦發啦

你以為個個都有得爆咩

老實講，兩粒五百都得，
啲仔喺條女面前要扮威扮有米，
多多錢都肯出

以為自己唔使交燈油火臘租？

比我就出埋80蚊30分鐘

你想爆房？黎我到同我爆

之前大把做大陸人生意開左好多間旅館
依家淡季都少左好多生意轉左做時鐘再摺埋
死剩果d 都係有料

你比唔返個值$500既Service
你覺得條女會想返黎 ？

2百蚊2個鐘

早洩優惠
凡30分鐘內退房 只需80

more

如果10分鐘呢

牌照野點搞
我意思係條件 走火呀 廁所呀